外交部：對部分美方人員實施簽證限制

中國外交部發言人中國人趙立堅表示，中方對美方有關舉措表示堅決反對。針對美方的錯誤行徑，中方決定，對在涉藏問題上表現惡劣的美方人員實施簽證限制。我們敦促美方立即停止借涉藏問題干涉中國內政，不要在錯誤的道路上越走越遠，以免給中美關係和兩國交流與合作造成進一步的損害。

口交部：美國人冇得來中國旅行，驚呢？

唔怪得大豆侵驚到唔敢簽

我覺得反而話美國佬到中國十日就會得到中國籍（海外）簡稱CNO，美國佬會怕D，
仲要因為有左中國藉要小心除左港共黨安法仲要小心埋支共黨安法
記住你係地球任何一個地方都有機會違反